[阿媽係女人]兩點講曬點解唔選泛民

投票係兩害相權取其輕
但都唔見得投販民會輕咗
民主黨政改依然會妥協
李卓人修改議事規則依然會投贊成票
關鍵一席關鍵時刻轉軚
所有重要議案都否決唔到仲有邊忽輕咗

民主選舉有一說--用選票懲罰
既然販民達唔到選民理想
咁好應該淘汰一啲對議會冇貢獻嘅人
而非流於意識形態之爭
永遠老奉選啲垃圾入去攞公帑

推

樓主五毛關鍵時刻搞分化

唔理樓主係咪五毛，畀我寧願投白票。個立法會已經廢咗，再選李卓人呢啲無乜殺傷力既原班人馬入番去，咪又係得個吉，而且佢形象唔夠激進、憤怒，即使選上亦代表唔到選民既憤怒

如果有幾十萬張白票情況又唔同，最好白票仲多過當選者得票，可以明顯反映到市民對垃圾會被廢、林鄭政府既不滿，即使做唔到乜嘢，至少上到外國傳媒一兩日新聞

至於個席位可能被建制派搶走，講真，而家真係唔係好care邊個到去，反正個政府都係無法無天，比你販民攞返一兩個位，又有乜分別

根本政府比得佢參選嘅都係自己人

先唔講係咪政治啲人
俾得佢選都唔會對政府有咩傷害

選馮檢基，起碼會幫獄中義士諗，肯行出嚟面對群眾

李卓人撐改議事規則，不了

馮檢基
不了

馮檢基一早喺淋蠟會幫你改晒其他嘢喇

如果可以趕到啲垃圾共狗出會議廳，呢到一早拍案叫絕

點都好, 唔好投比港共就可以, 一定係白票